放題推介🙆🏻‍♀️

有冇咩放題推介 而家做到濫曬 好多都伏
有冇烤肉放題好介紹

牛角？

未試過 佢唔係散叫架?

有三間分店9點後做放題

吉邊

有冇邊間早啲架

Ai 所以睇下你地有冇好推介 漏網之魚

留番吉邊自己食

堅持放題原因係咩? 比錢散叫仲好啦

同一大班朋友 大家想食乜都得嘛

散叫一樣可以好多野食wo

放題d地方嘈到hihi

Hmmm 有咩好介紹呀 唔好係超級伏